齊來畫腦魔+吹水(2)

2

屌

早知唔開啦

睇緊動物朋友

訓左係床到

天空灰得像哭過

咁早？

想攤係到

又寫

懶人

係
我好撚懶

我要將你

歌詞黎？

休息下冇嘢唔好

why ar

大波呢？ 唔見人既

整緊wallpaper應該

渣㗎 咁依個post未冇人

一齊努力

等你

點會冇聽過

咩黎

真係未聽過

咩到此為止

唔識

邊個叫你唔開post

有啊

我指死人健太

你而家係到，你又知佢見唔到？

斷了的線

連上彼此的訊號 才有個依靠

大家平時幾點訓

咁我今晚有人陪

咩意思？

你問我拍過幾多次拖？ 0呀

你地話事啦

點解既 其實冇咩特別 我咩都傾得

冇 我唔係屋企會唔舒服

係 落街買飯都會呼吸唔到 痴鬼線

有一晚係屋企突然透唔到氣 入院檢查咩事都冇 咁就成日keep住病發 去睇即刻已經話係焦慮

我好輕微 所以唔洗食藥 盡量靠自己控制

事實上我係比較神經質既人 好小事都會驚 有都唔出奇

睇開d 就得 慢慢習慣

依度得我同你

翻黎啦

唉 依家呼吸唔到都唔理佢 無論如何點都死唔到

唔會有事既

你地唔撚做唔洗訓

聽日先啦

可能忙緊姐

你都唔會有事

幾多歲

我理你

有咩人生目標

一邊覆一邊整嘛

冇追post
咩事

你話唔理你

咁夜就唔食呢d
食甜品

冇追post

邊個話

做緊咩

幾分鐘睇一次 依家開始快覆

買完雪鳩

秒回 你信唔信？

come on

邊有

唔好啦 我唔要一個人

會唔會阻你地

唔會一齊玩

yes ar

冇人

食飽雪鳩
準備上床鳥

你開啦不如

你地做咩仲唔訓

上床可以繼續回

上床仲玩手機
盲架

訓唔到 夜長夢多

開燈嘛

因咩事啊
冇女都唔係第一日既事喇

發夢先好
可以去下唔同世界

熄燈又要落床麻鬼煩

晚晚噩夢 唉

唔熄未得

諗d開心野先訓試下

咁咪晒電囉
同埋好殘眼

我要開燈先訓到 我怕黑

冇用

你合埋眼咪又係黑

冇追post
但見到你話有咩病
幾歲就有?

又諗起之前但集體自殺案

有左兩個月

多人同緊張先會

單

咁嚴重...哮喘?

我會驚到訓唔到

知唔知咩病發原因?

恐慌+焦慮：（

攬住d野訓呢

屋企人知唔知啊

其實依d病真係突發 自己都唔知係咩事

你係睇左醫生同你講?

知道 但責罵大於關懷

係 身體搵唔到問題

有病都鬧咁on9
兄弟姐妹呢

會唔會係你自己逼出黎咋

有攬 但依幾日太熱 冇攬

冇

訓得舒服左?

突然病發㗎 好似心臟病咁 透唔到氣

成日熱醒

多d同朋友溝通下?
我覺得呢d係自己幻想出黎姐

唔需要了 我想一個人

有冇開藥

冷氣喇
你都唔熄燈

係個腦幻想出黎 但我意志上冇去諗 控制唔到㗎

冇 我控制到

一個人出街先會姐?

唔會 多一個人我會唔自在

咁早開會俾人鬧

仲控制到都算好事啊
可以好似同正常人一樣咁生活

成兩點
都早

幾點開先俾

係屋企都會 其實好隨機 隨時都可以發作 但多人既地方最容易發作

呢d 真係靠自己先會好返

以前我一驚就會拎手機出黎係咁撳

我係指依家個季節開會俾人鬧

夏天喇喎
唔通冬天先開咩

好肚痛...唔傾鳥
兩位加油

屋企人通常67月先開

晚安

心理醫生

做咩姐

最討厭tbb

我有聽歌 睇嘢㗎 不過好少睇粵語類既嘢姐

你訓啦？ 你都要加油

訓醒

早睡早起

無人

你說我給你太多

卻不能給我甚麼

早晨

慘！ 得閒幫埋我整

早，準備食午餐

受歡迎

我都係 又唔知食咩

雖然我唔食魚生

孤獨終老啦你

有 今日溫書 會好慢覆

快d溫書

咪係

唔洗訓？

字都打錯
渣ga

push push

d空氣

你唔去？

點解唔去 以後冇咩機會

咩事

快d 檢查！ 可大可小

Wtf
下個會唔會係我

唔會

醫生點講

排緊？

唔得

你係點樣暈？

-.-

記住驗血 睇心臟 你咁樣似係冇血上腦

糖糖

點會咁架，佢明明都無腦

搞咩

邊有咁易

點知佢

落雨

你點會咁易死
一日未開post你都唔洗旨意死

毒撚去旅行都得罪你

Sorly lo

我都係跟frd去日本喎
利申：去秋葉原

Diu

好毒
利申想去

你見左醫生啦咩

去旅行可以散心

佢話乜？

即係今晚要住院？

笑什麼
你也是毒撚

唔睇動漫唔打機？

pc , ps4 定咩

仆街有個fd唔知屋企出左咩事
我唔知點處理

我都唔知咩事

無曬人既

又有好野食

屌你點啊而家

閒日都飲茶

正，好撚中意食中菜
雖然好撚貴

沒有心別再拖

點解？

唉
覺得d老豆好慘

想屎了

母親節就好多活動但係父親就冇

依家小爾受歡迎唔要我地嚕

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

會唔會遲左d先看破紅塵

信

想舉例子但驚你唔明

好似magi 咁
一個世界係會輪住去咁
姐係所有野一早就寫好晒

冇
一係你取代寫呢個劇本個個人

有咩辦法

你睇完醫生點講

明明從前 連爭執都很甜美

又唔見人

係架
咁你唔信既話你想點改變先

我咪係到囉

又聽緊頹歌

唔係話你啊

我想日日唔洗做 做二世祖

下。。。乜唔係咩

話隻熊呀

係囉
無曬人

冇不勞而獲架喎施主

聽緊日文歌
唔好咁sad喇

最高的單戀

日文歌

彩雲國物語

女主角幾正

睇埋歌詞喇
有feel d架bro

agger
而家睇返，d男主角好gay

男主我淨係睇黑子籃球個d男角

巴打因咩事咁sad啊

呢首又唔錯

唔知你岩唔岩聽日文歌

夜晚高自動開sad mode

我有睇開動漫，都岩聽啊

講出黎睇下有冇咩幫到手?

家教我一直想追
但....冇動力

我追曬
有全套漫畫

感情野
不過現階段無野做到
多謝你

動同漫都係?
一開頭太日常唔岩我

我鐘意打鬥熱血魔法之類

唔係錢就係女架喇
明既

歌手黎?

之後無乜日常
對呀，兩樣都係

之前係v家d人 依家轉行作真人詞 我覺得幾好聽

銀魂

睇開one piece 死神

長唔長啊個故仔

v家
都唔知人唱到既歌

所以未轉行做真人 條友d歌幾高質

填詞人定作曲個個?

全部佢自己搞 除左個vocal

好歌分享

我唔太好v家
之前學校有人唱初音d歌

我都係 但條友d歌真係好正 唔知點解佢d歌總係有一種夏日既感覺

咁似80 90年代既歌咁

個人鐘意nagi 多d

好鬼正

yanaginagi？

短過佢地啦
死神正垃圾

！

男人麻麻
除非one ok rock

係啊

完左未?

死神畫d人幾型

某幾首都ok既

我都ok鍾意 choucho都係

呢首唔會係其中一首掛

好似完左 我冇睇

死神完左啦，比人鬧到飛起

我指one ok rock d歌

第一首就係冰果op

超好聽

完左
我棄左
無心睇啦藍染之後

我係話家教啊
死神緊係完左...藍染死左就當完

都係得個幾首姐

有冇睇銀魂 其實好高質

完左
比人腰斬

有追漫畫

垃圾jump
爛尾?

動畫以前d幾好睇

唔算爛
但收得好撚急

係呢首咩...
以為你講beginning

太多集
怕睇到白內障

咁算喇...
依家追七大罪

都鍾意 仲有完全感覺dreamer

最近睇呢個，好撚好笑

唔會 好好好睇

你好迷日本咁

但開頭好撚正

新番?

王室教師海涅

對

唔會掛

可能太多想睇

食戟之靈
magi
妖尾

有d棄左又想追

一陣睇下

下...我見全部男人即刻熄左

magi
唔知點解睇到個心好煩
漫畫d字多到

我都係

開頭ok

真係好睇
唔基架，雖然全部男

係得開頭，我一口氣追曬漫畫

我都係關左唔夠膽睇

好多套漫畫都係得個頭好睇

一陣又再睇

冇計喇...要解釋返架嘛

阿拉丁出力魔法個陣型撚到

虎頭蛇尾
黑執事保持水準

乖啦

黑執事好似睇到第二定第三季
講馬戲團就停左

都唔知睇緊乜

佢寫咁多你都係飛左

講咩架

女裝夏爾bb

你可以將馬戲團當係番外篇咁理解

個世界觀幾好啊
人係應該有自由意志...好似係

個國王請個老師返黎，要教好4個王子做國王候選人

咁正傳講到邊
我仲以為馬戲團就講主角同個執事個關係添

ff15

佢叫你照咩 最少都要驗血check心臟

係唔錯既。。。

都係銀魂好睇

係咪冇食野啊

一集都冇睇過

起身喇?

你最好驗下 之前有冇試過

快去睇

yes

第二季係原創架，漫畫無
可能動畫唔再出正傳，全部番外篇
漫畫就講緊占卜師

屌你

青春呀

唔係話出劇場版咩

唔好笑

快去搞掂個fd先啦 依度有我地

好好笑㗎

日本既鄉下先係咁....

青春呀 睇到流眼淚

原來過得很快樂 只我一人未發覺

係呀
電影黎呀好似係

有冇咁誇張

我都想要呀 點解我冇咁既青春㗎

套野都係當笑片睇
d工人又勁
又有個痴線佬紅執事

移民到日本幫到你

如果看著我不妨濛一點

I am from japan

真?
姓咩

紅個個係人妖死神

我叫拓海

佢死神黎咩
我中學先接觸呢套野唔太記得

我叫時雨

成日講death個個嘛
佢係紅夫人隔離扮執事
真身係死神

俾你咁講又好似係
佢有次有個咩走馬燈

但願絕望和無奈遠走高飛

不會！

係呀
回收人地既靈魂

讓我忘了你是誰

ok

有無聽分裂？

你畫的 ?

隱藏的暗湧已經越來越明顯

答唔到爹

一樣

我都想
作者畫的

睇埋套動畫就訓
各位晚安鳥

趁時間未發覺讓我帶著你離開

唔怕 有你地陪我就覺得開心

聽下sad歌，好正架
周杰倫

開始沒人注意到我

唔好咩

好

咁就得 你地今晚幾點訓

割開兩種精神的我

如果你開post我會更開心

沒人綁著你走 才快樂

今日又唔見大波

被捨棄了我們

你的美一縷飄散
去了我去不了的地方

連登好慢 你地覺唔覺

青花瓷

好慢

依樣真 如果我唔知自己有焦慮 我依家就唔會成日驚自己會心臟病發死

知道限期會恐懼死亡

長路漫漫是如何走過

會 係身體會有反應。唉

我的快樂時光

Sor9囉

陳奕迅迷

好叻

你說你好累

新人入黎留個名先
咁多位巴絲未訓做緊咩

睇緊銀魂

咩白貓？

Hi 聽緊頹歌

同你好累咋

遊戲？

我不想揭穿你

差唔多訓

聽日考試

祝你好運

等爆分 太簡單啦

冇人既

你又話訓

岩岩好睇完

你地真係好得閒

我都唔想

Agger

好啦 晚安

不過像諷刺

完了吧 如無意外

也是我正在正服下的毒藥

又要諗今日做咩好了

廢青

出去睇異形先

唔知起唔起到身

呢個post 可以有幾小圈子

好打意 多謝你

收皮
比激光打中咗咁多次咪可憐下你

不願面對

個強姦犯死撚左
哈哈哈

開心
睇d犯死左就好開心

你最想做既野

神

邊度有大逆不道

渣ga
一d上進心都無

願明天

抽水吖嗱

打機

你日日換啊？

ps4喎我打
你有咩

出去異形先

有咩連機

有錢
巫師3
Horizon
女神異聞錄5
全境封鎖
Second son
Gta 5

全境封鎖啊火線獵殺個d

ps4

邊部？

你真係買咗？

過氣game
等7月隻gundam
依家得need for speed , dark soul

我買左巫師3黎玩，太悶
Dark soul 想死

ps4呢

做咩咁傻

冇喇...ps4 都唔知玩乜好

只剩下鋼琴陪我站在這裡

你玩咩game架

睇完
唔錯

我本身異形fans
覺得幾好睇
今集解釋左異形點黎

好似話三部曲
普羅 今集 仲有下集

西廚正啊

gay

等多幾年

你本身有冇煮過?
我睇完食戟之靈覺得真係好睇天份
我鐘意煮野食都係因為老豆細個成日會花心機同我地一齊整
好開心

條腸熟未

咪又係睇樣

真係睇樣
所以已經幾年冇再煮過

wa 有錢到
我個陣都係帶個巴打去ssp買
我就去藍店買既
電子野唔敢慳錢

你見到鋪頭上面係藍色就係藍店架喇
大大字隻寫住sony

依家好似好平
2600 ~ 3100 1TB

有錢咪pro

我窮jj 500gb 咋屌你

仆街鹹蛋笑到我

溫泉鹹蛋

我係pro
而家ps4 有set送好撚多game喎
個個幾抵屌，如果唔想買pro既話

有冇人有玩mario 賽車

ps4 有咩
定要switch

switch

兩間敵對公司黎

有女朋友先買都未遲

就係想笑 唔知點解

我都冇

全靠我

今年24咋
你呢

唔好

小爾我又想要wallpaper
有咩好介紹

最近生日?

老嘢

你又幾歲啊

你肯約我肯出

20

吹牙 老鴨

神之廢青

今日有冇可能1001

你都2字頭

今晚不了
聽日返學

做咩咁既樣

唔係 自己覺得開心就得

咁早少少訓啦

你開呀

48歲 (破產)

肥可以減姐

咁就真廢啦

做二世祖

係佢黎咩
冇追開

幫我未

點會係真

唔係佢

垃圾興趣班

我都考慮緊讀唔讀

你依家係廢青定咩啊

讀緊書 點會係廢青

有讀書咁好

我都想做廢青

廢青其實好悶
日日起身等訓教

唔讀做咩 讀書真係好過做嘢

你咪仲勁

冇你咁犀利

讀一世咩....
總會讀完架嘛

你依家係咩?

讀完先再考慮啦

我寧願喺屋企都唔想出街
依家又咁熱屌

我好廢㗎咋

讀咩啊
心理學?

都好啦 有u讀

做廢青好舒服

垃圾

文科 唔講咁多啦 我覺得依家好過以前中學讀書

正

你真係好得閒 成日見到你

仲要讀幾耐咁
好咩

可能我本身唔鐘意讀書

我就算有工返都係好得閒

有排啦 仲有一半先讀完

二世祖？

你廢左幾多年

13日

過多幾年你就同我地一樣

哈

話你個名啊柒

永生

讀完應該會去日本試下留學

太空戰士

你考到n1 ?

n幾都去得啦

design 咋

你既話
不如去學下煮野食囉
又可以識女仔

冇上

但唔係話入東京大學要n1 以上咩

啱啱食完撈麵

邊個話 讀語言學校完成課程再考就得

有後生既
試下先囉

好彩食飽

去個邊留學...仲有野讀咩

識食

幾時到你

其實想去讀語言學校 單純想試下係日本生活

臭 不了

我都想...但都廿到中....俾人笑

葵青

我可以就你既

你唔講邊個知你二十幾 好多鬼佬鬼婆都係老先去日本留學 去玩下姐都係1年

去旅行算喇...留學太ff

你有冇用tg 啊

旅行太短時間啦

勁 約出街

去夠一個月囉

葡萄牙?

岩岩前面條女好香

你成晚都喺屋企

求wallpaper

依句真

偷人野係唔岩的

右上角個優酷

有冇香

做咩

ok 我訓

熱氣 不了

訓啦 晚安啦各位

驚聽日起唔到身
雖然依家都訓唔到八粒鐘

早抖

第一大難題
聽日做咩好

睇左

不了
睇射雕

改左聽日飲茶

屌我唔想老母做左我女神

私生子

沉默是我最後溫柔 是因為我太愛你

各有各苦衷

你說你也會難過我不相信